各位多唔多用唔著的coupon?

信用卡寄咗一堆黎，有三張周圍問人都冇人肯要

第一張

第二張

第三張

補多句，收咁貴年費但寄d唔係個個用得著的迎新過黎，屌你老母咩AE卡

有需要的請聯絡我

我想要百佳coupon多啲

睇咗做用唔着既 condom

＃metoo

入黎仲想講我18歲買嘅過哂期condom

六粒英文字有三粒唔同都話認錯
歸英喎 到時係咪迫英女王陪連登仔講廣東話 然後再自high

我都想